有冇人仲記得以前可以用隻手整個囧字出嚟

依家仲有冇人講囧字